{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_064095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_000000000022628#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2017-10-10",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "木のようにゲストハウス"
    },
    "text": "木のようにゲストハウスは、済州市翰林邑洪水アムロ3-1に位置したところです。このゲストハウスは、挟才海水浴場と金陵海水浴場近くにあって、エメラルドゥ光で有名な海辺を鑑賞できるピンク色の夕暮れを楽しめるところです。ゲストハウスには女性専用の4人ドーミトリー、カップルルーム、フレンドA/B、ファミリールームで構成された客室があります。すべての客室は専用バスルームがいて便利に利用することができます。カップルルームとフレンドAは最大2人まで宿泊が可能であり、1人宿泊の場合10%割引を受けることができます。また、36ヶ月未満の乳児がある場合には、カップルのルームとファミリールームだけ予約可能です。このゲストハウスでは飲食が禁止されているために独自のカフェ&ポプエソ食事を楽しむことができます。飲食は配達や搬入が可能だが、酒類は搬入が不可能です。朝食は朝8時から一時間の間にサイトで提供され、サンドイッチ、おにぎりなどのいくつかメニューが任意で提供されます。ゲストハウス周辺には翰林公園、金陵海辺、挟才海辺、パンポポ区、阻止文化芸術人の村、飛揚島、チャグィドなどの観光地があります。そして済州国際空港からは約50分程度の時間がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ゲストハウスは済州市翰林邑洪水アムロ3-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ゲストハウス周辺には翰林公園、金陵海辺、挟才海辺、パンポポ区、阻止文化芸術人の村、飛揚島、チャグィドなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "ゲストハウスには女性専用の4人ドーミトリー、カップルルーム、フレンドA/B、ファミリールームで構成された客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室には便利な設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には専用バスルームが備わっており、便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カップルルームとフレンドAの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "カップルルームとフレンドAは最大2人まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "1人で宿泊する場合、特典はありますか？",
            "answer": "1人で宿泊する場合、10%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "乳児がいる場合、どの客室を予約することができますか？",
            "answer": "乳児がある場合には、カップルのルームとファミリールームだけ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスでは飲食が禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスでは飲食が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は朝8時から一時間の間にサイトで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "朝食にはサンドイッチ、おにぎりなどのいくつかのメニューが任意で提供されます。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港からゲストハウスまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "済州国際空港からゲストハウスまでの所要時間は約50分程度です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 463
    }
}